覺唔覺而家新年無咁多人咁？

以前搭巴士都要企，而家居然有位坐

因為啲大陸人返晒大陸囉

蝗蟲歸巢

去個度把撚咩

我搭巴士塞車加飛站

睇去邊 蝗村公屋應該無哂人

林村應該勁多人

去哂我屋企食菜

蝗公屋好多強國人入去拜年